有冇人聽新加坡歌手 文慧如

有聽開幾靚女

好多歌都覺得佢唱好聽過原唱
不過新碟可惜一般

幾好聽

佢啲翻唱幾好聽，首歌就麻麻

明明識寫歌但勁多翻唱作品
佢寫果首 為你 好好聽